懷舊： 富奸當年同讀者推介hunter hunter 短片及採訪

最近出席演唱會的富奸

以家睇黎海賊王完都未到HUNTER完

馬上想起戶愚呂提督/指揮官

呢張 好似小岡完game 入城搵佢老豆個fd

傳奇合照，尾田與富奸合照

巴打請問呢套係邊套？

今年一頁紙都無

死得未

Level E

who

畫未呀

驅